
                      Película que creo recordar que salió directamente al mercado de Dvd, en el año 2010 y que no llegó a estrenarse en el cine. Buen reparto para una cinta en la que la acción está asegurada, en la que vamos a ver tiros, peleas, explosiones y todo lo que tiene que tener una película de este tipo. Es una adaptación de un comic que nos cuenta como un grupo especial de agentes es traicionado y buscarán vengarse contra el traidor. Tiene todo lo necesario, pero falla mucho; el guión es muy flojo, no se, me ha parecido todo muy artificial, los diálogos no son naturales y el doblaje un poco raro, no te lo llegas a creer, no digo que este mal pero se nota que hay algo que no encaja. tiene cierto puntillo al cine de Tarantino, mas que nada por esas escenas con esos efectos especiales (que no están mal, pero tampoco llenan) y por supuesto una música adecuada para la acción. Por destacar algo, me ha gustado el personaje que hace de malo, con Jason Patric, que no lo hace nada mal; ahhh, y nuestro Oscar Jaenada que también participa pero la verdad es que no que pinta en la peli, habla muy poco, pero hay mas, están Jeffrey Dean Morgan, Idris Elba, Chris Evans y  Zoe Saldana. La película funciona a ratos, y tiene sus momentos, pero se queda en el olvido y es una mas de las muchas que quedarán arrinconadas; simpática y pasable pero solo a ratos.
        
            